美國如果要開戰最大問題係班左膠

比二戰時班左膠仲離譜
分分鍾侵略埋佢地仲起度大愛左膠緊
由越戰時仲更加顛
所以基本上美國要真係打既話
已經無咩可能好似二戰咁

大家覺得單主義定係依家多邊主義結盟邊個成效會比較大
我一直當拜登只係個傀儡總統

拜登70幾歲根本完全唔想再做啦
有乜簽乜就算

-0-0會失民意

已經侵略咗啦